做咩咁夜仲唔訓 （3）

開定先

你既唔開心或者可以係我聽日既活力來源

Why

要唔要成條命

其實我應該點樣稱呼做ies果位絲
原來絲？定係珍惜絲

頭痛到想切咗個頭落嚟

日日困獸鬥

ies絲

Panadol 真係神藥黎

又想等埋佢上水 但係佢又真係做緊ies

感冒胃痛嚟m都食佢

每4個鐘一次，準時痛醒再整多粒

點為止有營養嘅對話

痛醒

係地球某個國家比人罰到仆街，經痛配方只係換左包裝，但賣貴d

維他命A對身體好

第一次係外國驗血驚有家族遺傳糖尿，
出左報告之後診所打黎叫翻去見醫生，
以為自己就死，等左半粒鐘，
一入房，個醫生拎住份報告入黎，
「真係比我估中你缺維D，曬多d太陽就冇事」

我個patpat坐低都未夠廿秒，企起身，比左~廿蚊美金

dklm

除非你先發制人一早帽左佢

都已經帽咗
仲點先發制人

扔煲唔扔蓋 得閒做下愛

早晨

早

好撚頹 錯過左個抄牌機會

條女好正？

幾正架
第一次佢問我過黎借火
第二次問我可唔可以請佢食
屌

oday遇到個唔錯嘅女仔，好想識佢

實有第三次嘅

下次相同地方等佢
睇下佢出唔出現
Btw點解食果陣唔借機搭佢

圖

頭痛 訓教

對唔住啊，毒撚唔敢同人影相，搵到ig fb又冇野睇

Weak
不過me too

唔係唔share個名比我地幫你呀

佢地應該係見我走 之後就過黎問 唉

女人食煙，不了

吸引力大降

唔緊要 仲有下次既

唔食果啲都比狗公食哂

食嗰啲都係呀

食個啲有好多都好醒目
未必係仔都受

下星期一試下再去

冇人嘅點解

新帖留名

有

好想同佢講自己事 可惜被hea覆 好唔開心

唔好唔開心啦
可能佢忙緊姐

Hi

飲左咖啡牛奶訓唔著

同男朋友未好返

冷戰左幾耐？

琴晚訓咗

食左偉哥冇得女hi

上下水

推post

地方對 年份錯 都遺憾

People?

聽日十號

腰痛again

覺得自己過唔到25歲

我呢排個胸都成日痛，懷疑自己有絕症

做咁耐

到底要點先可以搵到個有差唔多價值觀嘅男朋友

緣份 冇得強求

早阿花生

我明 所以我都預左唔得 只係聽到個answer係了解多陣先 我係又滿足又失落 好矛盾 有緣無果

準備訓

岩先手痕又去睇返鐘意左3年既佢ig

何苦

因為自己on9做錯一個決定而 明明有機會追到佢變 無

一直都好想同佢一齊。。

過去左就等佢過去啦
向前行既先係路

臉書等愛侶入睡卻偷看

我都明既。。係有啲不捨

屌 中到應一應

不捨咪搵番人
比個答案自己

無謂再比自己受打擊啦

三年前 做錯決定既我 佢好快就拍拖了
果時係我同另一個人 一齊溝佢

我好堅強

我冇你咁堅

錯中學習咪夠
沈醉係傷心中又有咩意思
間中回憶下 從前既美好已經夠

我係咁諗 最緊要開心

岩 我都係一日 睇3.4次佢有冇upload 動態

唔夠僵follow 佢

慢慢放低囉
識到新既就唔會咁架啦

等開學識新既

都唔會既
係呢三年入邊我個心係掛住佢
但都有同人拍拖 我朋友仲話我個啲女朋友好似我鐘意個個咁
我驚我係一直搵緊人代替佢 唉

開心傷心都要過
女女都唔想你苦瓜干咁既

得唔到既野

唔搞清楚你啲囡究竟係咪佢既代替品既話
你會好後悔 我都係過來人

我好熟既朋友話係
但我唔覺 但keep唔耐
無佢個種感覺

未必係代替品
可能只係拎左佢泥做 "標準"

有可能既。。。所以個啲女朋友就keep唔長？

要問你自己lu
係愛定中意
其實我諗人地都feel到既

佢係你心目中一定好獨特 之後果啲女又kp唔耐
Btw 睇黎都係代替品

真係好特別 但我講唔出 但到依家我都好愛佢

得唔到 只睇到佢既美?
定係曖昧sweetsweet個d

不過有時見到岩既人 都無可口

果時同佢都算曖昧 中四考試會一齊溫書

中四個段時光同佢一齊玩好開心 日日傾到2.3點先訓。。但一轉眼就3年了

不捨既係 一齊渡過中學時期最開心既日子
再共患難 渡難關

你最近還好嗎

佢好好
我不好

搞到我都頹埋

世界咁大 點算

嗰日係餐廳遇見個日本遊客 真係好靚 我諗佢依加應該返咗日本

Sorry

打風

明明大家有傾到計 點解唔問佢攞聯絡方式

用咩文

成日禮拜啦 日日都諗緊佢

英文囉

我愛草食男

好似佢 我依加晚晚睇幾次

知唔知咩名

咩都無

巴打做咩仲唔訓

我都想知

問餐廳攞閉路電視

點攞

有心事？

比錢

有野係心

爆肝做完ies

終於做完

今晚繼續

我有心事 求安慰
我考入境助理，通過晒所有interview vetting，最後body check衰左色覺測試，咁就完左，game over
我真係好撚灰，係咪有巴打可以開解下我
我總以為叫糊 一定食得出，點知原來自己有輕微色弱，最終色覺測試不合格。

我都頹緊人生 幫你唔到

真係好頹，只能夠用傷心同遺憾黎形容今次事件。我知屋企人都好擔心我，我覺得好對佢地唔住，佢地每逄知我有進一步消息 都好開心，但最後要佢地失望，我覺得自己好冇用，竟然衰左係色覺到。

你呢個算唔算紀律部隊

One door's closed.
Another door opens.
巴打唔好傷心啦 你都盡左力 可能個天有第條路畀你行呢

終迫出勇氣讓 被誰懲罰 被誰原諒

呢兩晚少咗人

識左個高登仔比佢呃錢呃感情
幾個月都釋懷唔到訓唔到覺
我幾時可以死

Forum既人都信

多得個緣份配對計劃
唉

之前好似仲黎咗連登

佢點呃你

大家都咁健康 咁快瞓曬
我仲未諗住瞓

我唔健康

我仲唔健康

孖day off

深夜係肚餓 但係又食唔到咁多

唔食飽d邊有力捱夜

好肥

有冇人

我好唔開心

點建

好擔心自己隻兔，
同呀媽成日嘈，好大壓力

因為隻兔弱智？

因為佢病左流鼻水，身子差
佢弱唔弱智好閒姐

成日搭搭吓車就喊，d 抑鬱返曬黎，人都癲

因為同阿媽？

加埋因為隻兔，
我真係欠我媽同隻兔好多野，好多野我應該做但做唔到 或者我冇做 唉
好大壓力

幫你唔到
我都頹緊

訓唔撚著

波台睇人撚狗咁撚

一齊頹

hi

只想知道點解兩個人分開 總要分得咁唔開心咁不快

因為總有一方唔願意

i miss you

啱啱揀完一大堆舊相 聽日拎去晒 回憶返曬嚟

背叛左另一半，好難受...

del 緊相，心up 到一個點

冇得挽回呀？

點背叛返
帽？

可以點挽？搞成咁

係，俾帽佢戴，唉

咁仆街嘅嘢都做得出
仲有咩資格難受

當初枉我未拍拖 曾這樣講過
外遇那些女主角 遲早惹出禍
誰料那個是我 又能如何恨我
沒法面對自我其實最痛楚...

好仆街

訓嚕 聽日早起
between點解呢幾晚都好似冇咩人咁

Agree

今次真係話你on9驚你嬲

做哂功課未

未

好多功課 但係後日翻學

星期五姐 冇事嘅

渴望一個笑容 期待一陣春風 你就剛剛好經過
突然眼神交錯 目光熾熱閃爍 狂亂越難掌握
我像是著了魔 你欣然承受 別奢望閃躲 怕是誰的背影叫人難受
讓我狠狠想你 讓我笑你無情 連一場慾望都捨不得迴避
讓我狠狠想你 讓這一刻暫停 都怪這花樣年華太美麗

出面落雨好嘈

hello

嘩